【Real突發】巴黎香港人集會比一大堆中國人踩場！！！

睇到好撚嬲！！！！！

call黃背心幫手！

將柒發揚光大既民族

推

7多d，令全球人憎大陸人

成大班蝗蟲係度叫“Vive la Chine" (中國萬歲）！！！
集會前已經恐嚇過個搞手！
然後而家成班人帶鐵通出現！！！

推呀 邊個係附近幫手呀！！！

好想佢地快d激到全球反中

巴黎港人曝光率真係唔高 但一直以黎默默搞左好多集會

法國撚

全部法文聽唔撚明

幫手入去comment先！超多3毛

燒返起法國佬團火就好睇

CALL黃背心幫手
支那人明顯想得罪全世界

令全球人憎大陸人

agger

very soon

屌班蛆真係好撚煩 全家生癌死返支那啦屌

CCP out of their mind????

黃背心岩岩先聲援香港 班大陸柒頭夠膽咁樣走出黎踩場

有好多台灣人出黎聲援

法文china真係讀chi-na

Push

呢班撚樣真係要即時遣返

Je suis Hongkongese

召喚黃背心

taiwan no.1

岩呀
比世界睇下
係時候要禁返中國d visa
投資移民啦

巴黎真係少香港人既 比起澳洲加拿大美國個啲
好彩我地都仲有台灣人幫手

將所有強國人係外國阻止人集會既片整合放上twitter
比人睇下中國蝗蟲係個計事炸藥

嗌嗰個搞手黎架?

Je suis Hongkongais

法國🇫🇷主張自由博愛
去到人地國家仲揮曬中國旗黎踩場
愛國唔係唔得
正確做法係唔同地方各有各做
而唔係鬥大聲和人數，要滅人地既聲音
睇到好嬲！

海外香港人已受到打壓和恐嚇

CCP's 最後的瘋狂?

中國人丟臉丟到全世界啦 雖然他們也已經習慣了 哈哈

多謝佢哋助攻
將中國人既醜態盡現全世界
本身啲本地人行過可能都無咩留意
見到成大班支那人係到即刻食花生睇

ya

戴貝雷個中年男人係邊一邊架

法文既china真係讀成
[black]chi-ne[/black]
大家唔好讀錯呀

其實呢類行徑，將會引起一番浪潮，
將中國人、中國政權霸道橫行、強施自己意識形態於他人身上的行徑 表露無遺。

澳洲、加拿大、法國...無一倖免
為人民幣跪低的惡果終於報係頭上，仲要係裸條條係自己屋企門前

辛苦外地支持香港人的朋友，你地的努力不但沒有白費，仲會係極大地影響未來世界格局的一步。

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

痴那
明明世界上各位讀CHINA都係讀痴那

比佢地威一陣

咁都無200000個簽名？

屌鳩佢地 煽動番佢地搞事

大聲唱國歌 醜唔醜

節目一: 唱國歌

全面遣返支那人同禁止支那移民

聽講發音同法文嘅狗好似

係咪真

CAP定圖
邊個渣法國護照係到唱中國國歌就

佢地黎係為左出醜？

唔緊要呀 比世界見到佢地有幾咁無恥

chine

chien

傻啦
班法國佬咪又係食花生賺錢

send畀sony chan分享

Chine 同 Chien

黃背心都越黎越少人

班友詞窮, 冇嘢講就大聲唱吓歌壯旦.

現場有冇法國傳媒, 等全法國周未有D笑料笑吓D強国人的醜態.

希望全世界都愈黎愈多呢啲集會
感染各國 爭取民主自由
同埋俾更多人知香港同中國嘅分別

中國國歌第一句

一定要show到比西方知道，chi ne狗去到你家反自由，反民主，佢哋係納粹

旦你老母

繼澳洲 英國
呢家搞埋法國
最想睇美國
睇下美國人會唔會忍唔住出手

Hong Kong n'est pas Chine!!
Retournez-vous imbeciles Chine.

遍地開花

啱哂喇，記低個樣比移民當局

出手啦中國人
等緊你地郁手啊
話說到到到集會都有堆中國人揸旗
到底有幾多貨散佈世界

有架 一早call左

絕對認同，俾世人感受下中國係點樣反人類

法國港人聲援香港 希望香港都可以聲援番佢地
大力啲屌5毛

太古係英資
匯豐係歐洲最大銀行

迫兩間國際大企ceo 辭職
中共咁樣已經係使用國家權力 暴力干擾國際市場運作+威嚇侵害外國企業
已經夠料踢佢出世貿同降聯合國地位啦

有無人集齊料 send 去中共有join果十幾個 經合組織同聯合國
比多d子彈外國啦 80國聯軍呀

中國人就係中國人
集會自由都唔識

Chinois 至啱
China 係chine(shin)

聽日維園兩點

幫人Tweet 下

佢地咁愛國就返中國啦

屌 做乜撚
法國就係成個世界嘅民主 革命最象徵嘅國家
踩澳洲 英國場都算
係呢個最重視自由嘅法國 係到扼殺人地嘅自由？
傻撚左呀？番北韓啦屌

等佢地自己柒出國際

中國人挑戰全世界。又澳洲，又法國

最好黎次全球排中

真係讀
Chi-Na
香港人語文能力100分

CCP 最後的瘋狂?

I can see every other countries will hate chi-na and their people eventually

#CHINAZISM

真是感谢您提供了新疆再教育营的宝贵资料，让我们看到里面的惨况，你上次提供的您父母的联络方式我们也收到了，听他们讲他们被关进去的过程，还有虐待的日子，真的好残忍，支持疆独的你一切要小心喔！翻墙出来送资料千万不要被公安抓到啊！

支持中國柒出國際！！！

點解可以忍受到班垃圾係法國搞事
幾時先意識到佢地係世界毒瘤

過多兩粒鐘佢地挑埋多倫多 應該仲多中國人

I think they already knew

推爆Reddit

中國國歌唔係革命曲黎架咩

全部當係間諜逐出國

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

有种警察就别放催泪弹啊，我会开心除口罩的

蘋果日報把遮

Lin dang dou yau gum tall ng mo

法國差佬唔會拉佢地咩

咁大家唔好串錯la

貌似唔會
因為未有暴力

Holy Shit五毛咁囂張
躝翻去牆入面啦屌

中共跟本底子裡面完全唔想跟外國嗰套文明社會思想
非人道、不平等、獨裁、無民主、無言論自由
以往西方國家包容(因為大愛同信佢地會有改善)
甚或縱容佢地(因為要做生意)
中共一直都只係做吓戲或者做面嗰浸比人睇
而家用時間證明咗呢個地方無可能改變成為一個文明社會

push

亲,白天领导给了我4000块你没拿到吗?快去找你的领导问问看是否被吞了!

你睇下自己啲支蛆同胞幾醜陋先啦
去自由世界發惡

到時人地趕返你地去豬欄咪撚喊呀

其實呢排咁多大公司ceo辭職 係好大件事
如果係中共做幕後黑手 更加要吹大佢
實際我都相信係中共出手

同現場法國佬講
唔好俾咁多中國人嚇親
你地係做緊正確嘅事

Vive la France, vive l'avenir!
DLLM 連價值觀（佢哋口中既「三觀」）都冇同法國接軌，去乜9法國，知唔知咩叫 Liberté, Égalité, Fraternité 啊
只要你相信法國共和國既價值觀，你就有資格做法國人，顯然佢哋唔配
Allons enfants de la patrie, le jour de gloire est arrivé,
CONTRE NOUS DE LA TYRANNIE, L'ÉTANDARD SANGLANT EST LEVÉ
L'ÉTANDARD SANGLANT EST LEVÉ
ENTENDEZ-VOUS DANS LES CAMPAGNES

Nous devons protéger ce qui nous est cher ! Aux armes, citoyens !

親 你的支付寶已收到一毛錢來自習大大的轉帳

現場氣氛好正

DAI GA NGO HO NGO GAY DUCK
NG DAI SO KIO
1. SING LAP DOK LAP DIU CHA WAI YUEN WUI
2. LAP JIK DUAL PO SUEN
3. SIK FONG YI SEES
4. 7 PO LOK TOI
5. JING SIX CHI WUI SUNG JON NOK FUCK

HONG KONG NEVER DIE!!!

Vive La 支那！！

要求黃背心增援

推上 Reddit Twitter

由佢地柒啦 上次澳洲搞完記者結果全個澳洲媒體都報
呢D黎多幾隻仲好

警察到場！！！

法國警察到！

新live啊！！！

多謝你地

閱。

亲，別在这暴露你自己的行踪。放心，事成后会把馀数匯給你的了，別著急哈。

搵黃背心出嚟大陸狗應該會打橫抬出去

你是說警察在欺負平民嗎?

班支畜係咪已經癲撚左，係人地國家禁聲

佢地係度先有宣傳效果

唱國歌唱到咁細聲

德文都系

嘩終於上撚到連登啦傻閪
不過可惜呀，你要單機啦

有冇人聽到佢地叫死啦支那

刚刚也收到你新发的法轮功成员被强摘器官照片了，身为法轮功的学员，真的辛苦你了，也谢谢你支持港独和台独，何韵诗也有收到你的祝福了，你们全家练法轮功要小心啊！中国公安抓很凶的。

香港人幫中國人爭取民主同言論自由

係

最後的瘋狂

引佢地衝

Miss Sony Chan幾時去幫拖
佢D法文先夠做

留名睇3K黨

加快全球圍堵支那

中國人 要柒出國際了

三藩市華人黑幫企我地果邊㗎

同佢地講愛國唔該返中國！

法國警察真係好型

咁啱刷緊活動就見到你張圖

班支那豬真係有撚病係法國唱中國國歌

我係居港法人
身邊有好多中國人朋友
真係好無奈 太多維穩文章
真係講到口水都乾 佢地個套思想真係根深柢固 好難改變
希望係香港既人加油

呢個岩！雖然都有濫暴但有道德過警犬好多
佢地堅持一個原則：唔可以打lone wolf
係香港警察既相反

係居港法人定居法港人

我都係 可能呢兩個月有見過面

去旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

818

居法港人定居港法人呀

打錯字 居法港人

單機啦

三毛上番微博啦
牆外唔適合你

8964 維尼 京A 樂咖公寓

連登居然岀現左件支那仔

支那狗上乜撚嘢連登呀

五毛們
以下就是你們的愛國同胞
不服來辯

香港人恥與為伍

send 去法國移民局，仲等咩，幫佢地返中國

亲，林郑月娥全家也拥有英国护照哦！

係人地國家反對另一個國家既集會

香港限時 興奮嗎

個邊班大陸人可以講9成9為咗拿身分
只要有佢地資料就Send俾個邊移民局
講佢地點樣影響當地安全
包保之後冇人敢出黎

海外華人一定要錄片留記錄

嘩真支那人

當法國咩地方

仆街啦你

連仔快Ban人！

嘩大軍出精到呢度

Stand with hk!!!!!!

孩你老母閪咩 支共1949年建國 你班支那仔叫返香港老豆就差唔多
利申 唔多想要個咁嘅打靶仔

食宵夜見到嘔嘔嘔嘔嘔

孩你老母咩 懶感性 明明係發有蹟係度癡金康

比中共圈養既奴隸畜牲中共人，快D入返去你個豬欄入面啦，你地想做奴隸畜牲無人阻你，但唔好阻住我地做人，仲有你地呢班奴隸畜牲無資格叫自己做中國人，只有台灣人同香港人同反中共既華人先有，你呢班奴隸畜牲中共人自稱自己做中國人簡直係中國同中國人既侮辱。
所以唔該你入返你個豬欄入面，因為你地

呢班奴隸畜牲唔配擁有豬欄外面呢個自由既世界。

中國同華人上面有你呢班咁既奴隸畜牲中共人簡直就係中國史上最大既污點，中國所有既華人同祖宗都唔會原諒你班奴隸畜牲中共人。

因為喺自己國家做唔到

死支那狗
你爆左自己係香港
連登咁撚多大學生
你真係死撚硬都似
睇你ac會員編號3字頭
wx應該係名
1997年出世
查下本學生薄唔難搵架

係外國集會一定要只能動口不能動手， 等啲中國人開始喐手， 畀人打都唔好還手， 等啲本地local 市民幫拖， 啲中國人 一個失手打咗local市民， 成個地區嘅人就會企喺你哋嗰邊

上次melbourne 集會有傻仔打咗ABC記者
仲要俾人寫明係pro-china 嘅人

成日話家醜唔好外揚
而家係五毛自己出黎揚出全世界

又係你條撚樣啊？？？死全家

想嘔

刪哂

exact7ly
真係好撚羞恥
咁撚愛國仲唔撚死番去留係人地國家做乜柒

外國集會好有用
除咗令外國人知道香港發生咩嘢事

更重要係令到支那人出醜
令外國人知道咩嘢係黃蝸

特區旗 都唔係我地真正嘅旗
唔執正常

第二 香港人連車站幾千蚊都唔會私自拎去
就知唔同你支那人眼中得錢
連你地黨媒都有報

dklm盲撐五毛退散
入侵我連登 污染我眼

喺支那遇到不公義屁都唔敢放一個
一世人都參加過示威梗係要去試吓啦

香港人戴口罩是怕大陸人又要傳染沙士給我們

美化班流氓
孩你老母

同志看看毛選。

然後香港怎麼民不聊生說說。

小粉紅跟黨報到了嗎？

你是愛誰的國？
一個不是人民選舉出來的政府，有什麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛。

黃背心幫手

潛伏連登5毛現真身

嘩 食食下早餐睇到
好想嘔

呢個真

呢張野完全反映左佢地真實對小朋友既心態..
以為物質就代表一切, omg
雖然佢認自己係香港老母好嘔心, 但佢地呢種想法先係恐怖
因為佢地真係真係無精神上/道德上/思想上既追求....

點解邊度都有支那人既蹤影唔係好愛國架咩

睇唔到，here and Facebook 都喺

保持禮貌

我地係棄嬰無撚係寶貝喎

有利益就拎嚟cap水嘅棄嬰

第一次覺得種族清洗係啱嘅

全世界都要檢視移民政策

pish

咩環境

竟然有大陸五毛公然用殘體字蝗語同人辯論，好唔夠人用？

含撚啦，你估呢度fb 丫，單機啦大6仔

收皮啦